(this.webpackJsonpclima=this.webpackJsonpclima||[]).push([[0],{15:function(e,a,t){},23:function(e,a,t){},24:function(e,a,t){},26:function(e,a,t){},32:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var s=t(0),r=t.n(s),o=t(17),i=t.n(o),n=(t(23),t(15),t(10)),c=t(2),l=t(9),d=(t(24),t(1));function u(){var e=[{questionText:"\xc9 a dist\xe2ncia, em graus, de qualquer ponto da superf\xedcie terrestre em rela\xe7\xe3o \xe0 Linha do Equador. Quanto menor for ela, maior ser\xe1 a temperatura da regi\xe3o. As freses anteriores se referem \xe0: ",answerOptions:[{answerText:"Longitude",isCorrect:!1},{answerText:"Latitude",isCorrect:!0},{answerText:"Altitude",isCorrect:!1},{answerText:"Alternativas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d",isCorrect:!1}]},{questionText:"A partir de seus conhecimentos em geografia, assinale a alternativa que expresse corretamente uma informa\xe7\xe3o sobre altitude.",answerOptions:[{answerText:"A altitude influencia pouco na temperatura. Altas altitudes, por exemplo, apresentam temperaturas mais altas.",isCorrect:!1},{answerText:"O n\xedvel do mar \xe9 utilizado como refer\xeancia para sua medi\xe7\xe3o",isCorrect:!0},{answerText:"Quanto maior for a altitude, menos rarefeito ser\xe1 o ar",isCorrect:!1},{answerText:"Alta altitude \xe9 sin\xf4nimo de maior press\xe3o atmosf\xe9rica",isCorrect:!1}]},{questionText:"Press\xe3o atmosf\xe9rica \xe9 a for\xe7a causada pelo ar sobre a superf\xedcie terrestre. Em rela\xe7\xe3o a ela, assinale a alternativa INCORRETA.",answerOptions:[{answerText:"Regi\xf5es com temperaturas baixas apresentam a press\xe3o atmosf\xe9rica alta",isCorrect:!1},{answerText:"Quanto maior a altitude, menor a press\xe3o atmosf\xe9rica",isCorrect:!1},{answerText:"Regi\xf5es situadas na regi\xe3o equatorial apresentam a press\xe3o atmosf\xe9rica alta",isCorrect:!0},{answerText:"Quanto menor a latitude, menor a press\xe3o atmosf\xe9rica",isCorrect:!1}]},{questionText:"Os continentes, quando sofrem influ\xeancia da continentalidade, se aquecem rapidamente durante o dia e se esfriam rapidamente durante a noite. Essa situa\xe7\xe3o, ocasiona:",answerOptions:[{answerText:"Temperaturas constantes durante todo o tempo",isCorrect:!1},{answerText:"Alta amplitude t\xe9rmica",isCorrect:!0},{answerText:"Baixa amplitude t\xe9rmica",isCorrect:!1},{answerText:"N.D.A.",isCorrect:!1}]},{questionText:'Marque a alternativa com informa\xe7\xf5es corretas sobre o relevo "depress\xe3o"',answerOptions:[{answerText:"Se localizam no fundo dos oceanos",isCorrect:!1},{answerText:"Tende a apresentar baixas temperaturas e maior raridade de oxig\xeanio",isCorrect:!1},{answerText:"Baixas latitudes",isCorrect:!1},{answerText:"\xc9 um relevo muito mais baixo em rela\xe7\xe3o aos relevos que o circulam",isCorrect:!0}]},{questionText:'Qual das alternativas corresponde com a precipita\xe7\xe3o descrita a seguir: "Precipita\xe7\xe3o que acontece com o encontro de uma massa de ar com um obst\xe1culo (relevo) alto"',answerOptions:[{answerText:"Chuva Orogr\xe1fica",isCorrect:!0},{answerText:"Chuva Convectiva",isCorrect:!1},{answerText:"Chuva Frontal",isCorrect:!1},{answerText:"N.D.A.",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual \xe9 a \xfanica massa de ar atuante no Brasil que \xe9 \xfamida e continental ao mesmo tempo?",answerOptions:[{answerText:"Massa Tropical Atl\xe2ntica",isCorrect:!1},{answerText:"Massa Polar",isCorrect:!1},{answerText:"Massa Equatorial Continental",isCorrect:!0},{answerText:"Massa Equatorial Atl\xe2ntica",isCorrect:!1}]},{questionText:"Em que a vegeta\xe7\xe3o influencia no clima?",answerOptions:[{answerText:"Evita que os raios solares incidam diretamente no solo, diminuindo a temperatura",isCorrect:!0},{answerText:"Quanto maior e mais densa a vegeta\xe7\xe3o, maior a temperatura da regi\xe3o por causa da irradia\xe7\xe3o dos raios solares",isCorrect:!1},{answerText:"Torna a regi\xe3o seca, pois absorve toda a umidade",isCorrect:!1},{answerText:"Diminui a temperatura da regi\xe3o atrav\xe9s da capilaridade",isCorrect:!1}]},{questionText:"Marque a alternativa que cita respectivamente uma massa de ar \xfamida e uma massa de ar seca.",answerOptions:[{answerText:"Massa Equatorial Continental, Massa Polar Atl\xe2ntica.",isCorrect:!1},{answerText:"Massa Tropical Continental, Massa Polar Atl\xe2ntica.",isCorrect:!1},{answerText:"Massa Equatorial Atl\xe2ntica, Massa Tropical Continental",isCorrect:!0},{answerText:"Massa Equatorial Atl\xe2ntica, Massa Equatorial Continental.",isCorrect:!1}]},{questionText:"Marque a alternativa que explica o porqu\xea da mudan\xe7a de temperatura em \xe1reas arborizadas.",answerOptions:[{answerText:"A sensa\xe7\xe3o t\xe9rmica diminui, pois em \xe1reas arborizadas o vento flui com mais facilidade.",isCorrect:!1},{answerText:"A temperatura aumenta por causa da diminui\xe7\xe3o da umidade do local causada pela capilaridade.",isCorrect:!1},{answerText:"Os raios solares s\xe3o irradiados pela vegeta\xe7\xe3o oque causa um aumento na temperatura.",isCorrect:!1},{answerText:"A vegeta\xe7\xe3o absorve os raios solares e aumenta a umidade do ar fazendo com que a temperatura diminua.",isCorrect:!0}]},{questionText:"Marque a alternativa correta sobre os ventos al\xedsios e contra-al\xedsios",answerOptions:[{answerText:"Os ventos al\xedsios s\xe3o ventos \xfamidos dos tr\xf3picos para os polos.",isCorrect:!1},{answerText:"Os ventos contra-al\xedsios s\xe3o ventos secos que sopram do Equador para os tr\xf3picos.",isCorrect:!0},{answerText:"A Zona de Converg\xeancia Intertropical(ZCIT) \xe9 uma \xe1rea na regi\xe3o dos tr\xf3picos que sofre a\xe7\xe3o dos ventos al\xedsios o ano inteiro.",isCorrect:!1},{answerText:"Os ventos al\xedsios s\xe3o ventos \xfamidos que sopram dos tr\xf3picos para o Equador de oeste para leste.",isCorrect:!1}]},{questionText:"Qual a forma de relevo mais predominante no Brasil?",answerOptions:[{answerText:"Plan\xedcies",isCorrect:!1},{answerText:"Bacias Hidrogr\xe1ficas",isCorrect:!1},{answerText:"Planaltos",isCorrect:!0},{answerText:"Dobramentos Modernos",isCorrect:!1}]}],a=Object(s.useState)(0),t=Object(l.a)(a,2),r=t[0],o=t[1],i=Object(s.useState)(!1),n=Object(l.a)(i,2),c=n[0],u=n[1],m=Object(s.useState)(0),x=Object(l.a)(m,2),p=x[0],j=x[1],b=Object(s.useState)("a_btn"),T=Object(l.a)(b,2),O=T[0];T[1];return Object(d.jsx)("main",{id:"main1",children:Object(d.jsx)("div",{className:"app",children:c?Object(d.jsxs)("div",{className:"score-section",children:[Object(d.jsx)("h2",{children:"Parab\xe9ns!"}),Object(d.jsx)("br",{}),"Sua pontua\xe7\xe3o foi ",p," de ",e.length,Object(d.jsx)("button",{class:"btn",onClick:function(){window.location.hostname("https://arthurmartiins.com/climatologia")},children:"Recome\xe7ar"})]}):Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsxs)("div",{className:"question-section",children:[Object(d.jsxs)("div",{className:"question-count",children:[Object(d.jsxs)("span",{children:["Quest\xe3o ",r+1]}),"/",e.length]}),Object(d.jsx)("div",{className:"question-text",children:e[r].questionText})]}),Object(d.jsx)("div",{className:"answer-section",children:e[r].answerOptions.map((function(a){return Object(d.jsx)("button",{className:O,onClick:function(){return function(a){a?(j(p+1),alert("Resposta Correta :)")):alert("Resposta Incorreta :(");var t=r+1;t<e.length?o(t):u(!0)}(a.isCorrect)},children:a.answerText})}))})]})})})}var m=function(){return Object(d.jsx)("div",{className:"App",children:Object(d.jsx)(u,{})})};t(26);var x=function(){return Object(d.jsxs)("main",{id:"main2",children:[Object(d.jsx)("h1",{className:"txt-crdt",children:"Cr\xe9ditos"}),Object(d.jsx)("h3",{className:"txt-crdt",children:"Turma 106"}),Object(d.jsx)("h2",{className:"txt-crdt",children:"Desenvolvedor"}),Object(d.jsx)("p",{className:"txt-crdt",children:"Arthur Martins Zimmermann"}),Object(d.jsx)("h2",{className:"txt-crdt",children:"Perguntas"}),Object(d.jsx)("p",{className:"txt-crdt",children:"Antonio Scalabrin di Lorenzo"}),Object(d.jsx)("p",{className:"txt-crdt",children:"Guilherme da Rosa Raya"}),Object(d.jsx)("p",{className:"txt-crdt",children:"Paulo Gabriel Weiss de Quadro"})]})};var p=function(){return Object(d.jsx)(n.a,{children:Object(d.jsx)("div",{className:"App",children:Object(d.jsxs)(c.c,{children:[Object(d.jsx)(c.a,{path:"/jogo",children:Object(d.jsx)(m,{})}),Object(d.jsx)(c.a,{path:"/Desenvolvedores",children:Object(d.jsx)(x,{})}),Object(d.jsx)(c.a,{path:"/",children:Object(d.jsxs)("header",{className:"App-header",children:[Object(d.jsx)("h1",{id:"title",children:"CLIMATOLOGIA"}),Object(d.jsx)(n.b,{to:"/jogo",children:Object(d.jsx)("button",{type:"button",class:"btn",children:"Jogar"})}),Object(d.jsx)(n.b,{to:"/Desenvolvedores",children:Object(d.jsx)("button",{type:"button",class:"btn",children:"Cr\xe9ditos"})})]})})]})})})},j=function(e){e&&e instanceof Function&&t.e(3).then(t.bind(null,33)).then((function(a){var t=a.getCLS,s=a.getFID,r=a.getFCP,o=a.getLCP,i=a.getTTFB;t(e),s(e),r(e),o(e),i(e)}))};i.a.render(Object(d.jsx)(r.a.StrictMode,{children:Object(d.jsx)(p,{})}),document.getElementById("root")),j()}},[[32,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.af478ada.chunk.js.map